唔訓既你 依家做緊咩野?

追擊小爾

新年快樂

本身好鍾意韓文 都已經讀到曬
但而家的起心肝學日文 因為想去日本做義工

學多d對自己有用

係呀 仲有想去日本瘋狂食唔洗再驚手指指
不過學語言要好耐

大家好嗎？

有無人

做乜9

狗年快樂

如何

下？

掛住打機唔記得回po